【BNO/BC/EU 召集】聯署運動

黎緊7月1號
我地會有人上英國國會爭取BNO權益
但詳情未可以透露太多住

而家希望收集更多BNO/BC/EU人士既聯署
請提交你既全名+passport no.到以下其中一個方法
1. email去info@bnocc.org
2. pm我
3. 問我拎facebook page然後inbox (可以follow有關消息)
4. 7月1號 2點半-3點半 灣仔加德士油站 (7月1號既簽名但未必當日交到上國會)

請幫推同share畀你識既人

之前既聯署同MP回覆，請上呢個 Facebook 睇：

幫推

push

支持
利申97年11月

Ching收集個性資料聲明呢？
你要先做個聲明喎

多謝你支持麻煩 share 出去，大家用唔同方法救港

個人資料聲明

BNO撚
連登冇pm架喎

直接入你條 link 再 inbox?

同埋想問下你爭取咩權益，咩都唔講好難 support 喎

對唔住，自膠
請用另外嗰啲方法

呢塊係我哋嘅聯署運動宣傳 banner，詳情你可以喺嗰個 Facebook 度睇，thx

我是BNO HOLDER ^_^

但不會透露個人資料
但可以到時拎PASSPORT出現

推下

葡國 passport 如何

EU無問題

唔會睇個人資料，直接送去英國

推

pish